你哋有咩慳錢大法

返工食飯從來唔敢加凍飲

做侍應個度冇包一餐架？

轉做大快活嗰啲啦，包一兩餐，冇咗健康仲洗得更多錢呀，
要有營養要唔再教你

淨係食包頂一個鐘頭都唔得啦，點捱得到？